我與你太好兄弟 為你竟哭了又笑

聽過你太多心事 但已經不再重要
眼見你快做新朗 做蜜友的真想撒嬌
我與你太好兄弟 為你竟哭了又笑
名錶都棄掉 穿一世婚紗算了

*唯求好姊妹 抱我一抱
唯有我聽過你對我哭訴
蜜運後又離又合 苦心得好報
我都有聽你勸告 不要計數
他錯了要故意扮成糊塗
終於你守得到怎麼我和我的他 忍不到

#每當我愛到跌入漩渦 將錯就錯 關係亦出錯
我總太愛人 逼到愛人 變做朋友再變生疏
@若我說我願意誰在乎過 你知道那答案快提示我
分半點福氣給我 不准留低我一個

我信我有這一日 伴侶肯專注待我
每晚也固定安樂 像俗語講開花結果
卻怕我愛得轟烈 沒信心可以渡過
情感可錯贈 婚紗照不敢拍錯
Repeat *#@

若我說我願意誰在乎過 你知道那答案快提示我
總有天親耳聽到 我愛侶對天宣佈
生與死都愛惜我 我要講
Repeat @

總有天找到一個 真的值得我